將包皮沿著高速拉到最盡 會發生咩事？

會唔會連痛都不痛？

萬有引力

唔好咁做
會整左個黑洞出黎

你試過

你試過?

咪變咗你個名